(高質IQ題) 當年名將鄭成功, 佢老母叫咩名? 2頁開估

估中我飲一支花生油

失敗

點解

呃花生油飲

失敗乃成功之母

咁撚難既

估唔到 開估

Lm等睇樓主走數

開估: 鄭成功老母叫田川氏

我好欣賞你既思路, 不過錯

我屌你老母呀 亂閪咁答

田川氏

咩呀

中撚左 鳩答 含柒啦 屌你老母

你自己都驚撚到一頁開估啦

未夠2頁就開估

好彩快你一步po答案

樓豬你收皮把啦

等睇樓主走數

( Show Blocked User - IQ題的專家 )
走數柒頭見一個block一個

反擊
Show Blocked User - 小期